有冇人申請過政府Contract Registration Officer

網上咩資料都冇

咪撚再鼓勵政府玩同工不同酬

但係我家陣低酬喎

去做私人公司，五年後你會多謝我阻止你